［尷尬笑話集中post］覺得心情差既入黎

今日同條女吹水講左個有d尷尬既笑話
我：
女朋友：

我：你覺得你係「羅密歐與茱麗葉」入面既邊個？
女：茱麗葉？
我：唔係
女：羅密歐？
我：都唔係

最近比鋪天蓋地既資訊壓到氣都抖唔到既朋友，記住記住，休息係為左走更遠既路
你既對手好強大，你打得好辛苦，就證明你係時候停下，倚靠下你身邊既人，苦同QR code一樣，係要訴（掃）架

天佑我城